韓國人算唔算好無恥

世界盃假波 晉級

Son踢斷人腳 扮喊搏同情

整容 多數明星都係雞

Running man 抄大陸 奔跑吧兄弟

個rap 節目又係抄中國

話孔子係佢地國家既人

辛辣面無辛辣味

講住咁多 想知再講

韓國人係狗

狗係人類朋友

辛辣面包粉你試下走水

勁過譚仔

無辛辣味呀

仲要派韓國瑜去選台灣總統

Running man同 Show me the money倒轉咗喎
Show me the money 2012年已經有
Running man 2010年就有
奔跑吧 兄弟2014年先有
要反都搵齊資料先

韓國瑜 台灣人 咪玩膠

笑死我
樓主大陸打手

人地奔跑吧早十年已經籌備啦 傻閪

咁都大陸打手？

抄奔跑吧 兄弟真係好仆街

真，連整容都係抄支那

係 王祖藍勁嬲

從2013年下半年開始，就陸續有中國的公司和電視台前往韓國接洽，希望能夠製作中國版《Running Man》。

樓主假膠 傻閪曱甴

抄范冰冰

On9 韓國人就係比左唔知迷藥你地

示威者先係曱甴

想屌泡菜妹

前幾年班濕鳩running man仲要黐埋奔跑吧 兄弟嗰度博收視

辛辣面無辛辣味係因為 香港係食大陸版既辛辣面... 大陸版同韓國版 連面都會唔同

共產黨萬歲

係 大長今又拎黎中國播唔知搏咩

咪撚幫佢講說話啦韓國真係好垃圾

Block左條on9啦 成日出膠po

慢慢block

如果你想話韓國抄野 可以講 KakaoTalk 抄 whatapp
用naver 取代 yahoo Samsung 代替apple or 其他日本歐美牌子

呢d係其他例子 奔跑吧點都係中國諗先

唔係迷藥 係事實

扮喊睇得出

不過好多鬼老左膠， 原諒佢

要人去安慰返佢 勁噁心

....係韓國先 唔指running man 其他都係大陸抄韓國 無限挑戰 開冰箱 無面歌王 101 仲有好多

拍先唔代表冇抄

香港都一早有超級好聲音啦屌 根本中國本身都諗到

邊有超級好聲音呀。

超級巨星 一撚樣啦 早到都唔記得 韓國狗好無恥

既然係韓國拍先 咁點解大陸要連名都要跟韓國 唔用其他名 btw voice 好似係歐美先

不了不了
最近geh強國唔無恥咩。

奔跑吧兄弟有點抄呀

中國百度咁講

中國唔抄人 講到好似
最唔尊重知識產權就係中國

唔好覆佢啦 成日係到呃3毫子
用不推文回覆

有一樣野我好欣賞佢地真係好團結，其他就不了

奔跑is running 兄弟 is man 我應該冇翻譯錯麻

係超級巨聲。你係咪假膠

樓主玩膠

兄弟係brother

個名都係中國一早諗好

中國有嘻哈又係抄人，
山寨大國名不虛傳👍👍

全部收聲 liy哥話咩就咩 唔好反駁啦 你地全部都係錯 死曱甴

證據? 上世我夠諗到 但我無做到麻 咁可以表代係你? 你咁講牛頓既理論 都係中國人諗到 但只係無發表出黎

扭曲事實已經睇唔順眼 仲要奶共..... 連登好似唔係奶共平台

屌笑咗

所以先話佢無恥 抄咗都告佢唔入

咁韓國人對民主運動ge堅持同保護國家的理念又點睇。

真

笑左

你隻韓狗

是其是 非其非

韓國人支持我地仲拍埋記錄片講香港示威喎

咪撚咁真心

唔好意思殘體字

DKLM 韓國穿越時空抄中國幾十套綜藝 真係好可恥

我哋又比佢唔知賺左幾多個三毫子

前日有韓國遊客幫示威者報班警狗位置

權志龍都係抄中国

洗撚佢假情假義

韓國人係Aoc就屈機d

樓主傻閪